成立前線紀律隊，邊個生火就淋熄佢

每個前線分一team紀律隊，即時監察自己友既失民意行為

含撚啦你

咪撚玩啦

革命法官？香港人幾時賦予你權力判決？

又糾察？

含撚啦屌你老母

你生淋病就有份

屌你老味

又文化監暴糾察隊？

狗賊出沒注意

不推文回覆

食屎啦你

唔好推 不推文回覆

今晚都有生火後前線淋熄佢

我就係想要呢種效果, 有即時監察作用

淋你老母

忠言逆耳

你去到前線唔比人打柒我跟你姓

唔會俾人打柒, 如果你係女
公平咩

我都係